私煙算唔算中左共產主義鐵拳？

？ 支那隱瞞疫情 大爆發間接整死埋自己